DC SUICIDE SQUAD 拍第二集仲有無人睇

有小丑女我都會睇嘅

會睇 啲人設幾過癮

只比jl好囉

唔睇點知差嘅盡頭可以去到邊

咁都話唔差

冇

叫harley quinn朋友隊算啦

講得好好笑